想去時鐘塔學魔術，應該點行去？

啱啱落機
搭地鐵去左倫敦地鐵站
見到有個四眼仔係咁問人 九又四分之三號月台點去
好似好可疑咁
跟住佢會唔會去到時鐘塔？

姓衛宮嘅唔收

我知名外道魔術師冇理由唔收

但你魔術師殺手喎

唔收我就真係做魔術師殺手

間野個櫃台好西

有冇牙遠咁西

有個金髮條友好仆街 第一堂走去笑柒學生篇論文 仲要之後走去日本玩

牙遠係嬲屌果種西 個櫃台係真係西

叫咩名,等我幫你投訴下佢

聽講條仆街係日本遇到意外死撚左
真係抵撚死
聽講比佢笑個個學生繼承埋佢個家族,仲食埋佢個女
唔知係咪有預謀

講起個個學生 去咗轉日本返黎之後上晒位 咁啱個牙sir又一直冇返過黎教書

最撚憎D煙剷!

個牙sir係到意外死左嘛

估唔到時鐘塔知名講師埃爾梅羅二世
會食煙又會講粗口...

上次見佢係垃圾桶前邊煲緊煙 我望左佢一眼就起撚晒鋼

聽講佢差人周街街數,正常既...

某位魔法使好似整緊扮魔法少女嘅魔術禮裝
幾十歲人仲扮呢扮路知唔知醜

利申 係佢徒弟

唔會搵你做實驗呀嘛...

我諗無事嘅 啱啱佢先係聽證會上救咗個日本女生
我估係比佢傍身掛

特登整啲玩具出黎比細路女玩
浪費公堂

今日都幾熱

靚景

深水埗地鐵站
往中環車尾前一碰牆
衝入去
就會有另一部火車送你過去
唔洗多謝我

又要返香港?